# glazga

## Запуск тестовой формы

Для запуска тестовой формы, надо вначале приготовить файл со скриптом, для этого нужно зайти в класс:

    RecreateFile1

Или такой же, но с другой цифрой в конце. И запустить его как Java Application.

А после этого можно запустить класс:

    DebugForm

Как Java Application.
